識玩，一定係明撐民主黨，暗撐共和國黨

民主黨出名鴿派，左膠，講民主，

只有左膠先會幫香港出聲，同時中國好想推民主黨做下屆總統，只要民主黨出多啲聲，下屆民主黨候選人未必做到總統，同時令民主黨知道中國係敵人

但係共和黨明顯想做鳩中國，只要暗撐就可以

只要令兩黨有反中共識，邊個上台都一樣係鷹派

歌舞昇平民主黨，國家存亡共和黨